##### 1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
-let і const навідмііну від var мають так звану блочну область видимості. Це означає, що область видимості при їх використанні може бути обмежена блоком коду(for чи if), що дає розробнику більше гнучкості у виборі областей видимості змінних.
-Наступна відмінність пов'язана з підняттям змінної. Інтерпретатор в JavaScript привласнює змінним значення undefined за замовчуванням під час використання var. 
-Const має одну одна відмінність: значення змінної, оголошеної за допомогою const, не можна перепризначити.

##### 2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
Застаріла методологія і як писала вище  область видимості var змінних обмежена, якщо ви звернетеся до змінної до її оголошення, то отримаєте undefined